【抵制TVB戰線】一週任務總結 - 戰士活躍度成績表 (12 Apr)

大家一齊黎回顧&補做本週任務啦！🌚

Sat 👉🏼 Reebok X 戴祖儀 (814)

Fri 👉🏼 雅窗牌醜聞 (291 + 369? 人)

Thu 👉🏼 大新銀行 (857 / 451)

Wed 👉🏼 七海 (未能評估)

Tue 👉🏼 位完堂 (919/ 536/ 724)

Mon 👉🏼 雅窗牌 (1152)

另外抵制東方戰線，大家都要努力參加！😤

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

今日冇任務？

要好似人地咁團結先得，依家做日任嘅唔知有冇一千人

推

咁所以開個po提醒大家囉

團結就是力量

Push

麥嘜定麥兜

On the right track

有成績嗰時最團結，然後肯堅持做嘅又係嗰班人

要繼續啊

冇呀，星期日成日都咁少人做，當做下回顧

希望呢個po可以畀大家少少正能量

［核彈］非洲左翼政黨譴責中國政府種族歧視

假期係差少少

未做既就補做啦

其實係呢隻
想做一隻香港獨立之後既港豬

咁樣應該係連豬

可愛得意嘅連豬

X係咩

I like your idea

連豬

點解cctai推拉師得你同港豬會入嚟推

大家要keep住團火呀

日日有做！
仲keep住做緊萬寧退貨任 好正

港台不如執柒咗佢啦
好多人去行山 去離島

冇人想睇垃圾節目呀

頭條新聞 第9集

今日星期日，兩日先得35萬人睇咗，得3萬8人like
呢兩日係咪個個出哂街呀？

打擊tvb已成為左我嘅生活樂趣

我憎TVB嘅lvl同憎黑警一樣

push

join左90% (有一個出左街, 過左日補做)

堅持堅持

見到個trend係，星期一至四800幾人好快做晒任務
星期五至日+假期前就初時少人做，最後總會有800幾人做咗

東方嗰邊仲少，keep住唔夠500人有做

明明呢兩條戰線比起Twitter reddit嗰啲更容易量化

500人算好好，以佢哋嘅fans base計
或者全香港active 做洗版任務嘅只得500-800人，兩邊戰力同一堆人

P

樓主

做野啦！

推 呢個都好重要
兩老堅持TVB 新聞
係房聽到新聞愈黎愈似大6
D鋪排 , 同分量,一講到國外疫情就用超多篇幅去講
想做到香港仲有睇 TVB 既人
以為支那一片大好
國外就淪陷咁

p

[TVB 戰綫報捷] 星島：《打天下》創ViuTV最高收視 談善言開播以來晚晚失眠

小朋友成日唔做功課，老師都無曬符，跪求巴絲出招